想搵翻套細個喺電視睇過嘅戲，自問熟戲請入

套戲喺以前有線hmc睇過幾次
係幾個青少年買左隻game之後跳咗入遊戲度玩
每人著左唔同顏色衫，有個女角色好似著紫色定紅色
佢地著上去果件衫，心口好似會彈啲數目出嚟
個遊戲世界有啲似space game咁

係記得返咁多，但忽然間好想睇返
希望有人答到我

刀劍神域

非常小特務3?

非常小特務3

多謝樓上兩位手足
小弟財疏學淺

Jumanji